做人好攰

唔識做你既100分女朋友

做人好攰，我想死

佢想要咩 你做唔到d咩

一樣
係好撚攰
同好撚想死

我唔識控制自己脾氣，成日唔小心發咗佢脾氣
之後佢就嬲，大家就開始冷戰

不如一齊死

覺得自己衝動左 咪道歉囉
前題係仲愛對方

好多時道咗歉 條刺仲喺到
佢都仲係心累

真心 可以

遲早分手

唉

之前成日嗌交 所以覺得心很累 ?

ching 會唔會想傾下 ? 可以tg詳傾

唔識講，本身都有好多野煩。

男朋友某程度上成為唯一支柱，我好愛佢，所以佢嬲唔開心唔舒服我都會好唔開心。

我知道我唔可以視佢為所有，唔可以完全依賴佢。識諗唔代表做到。有時候就係唔想佢覺得我束縛，會自己抑壓住，變相有好多野儲埋。對住佢好情緒化，會因為佢而喜怒哀樂。

心累在自己明知要咁樣做咁樣做先啱，但永遠都做唔到。我明明好想努力做好佢女朋友，但就成日情緒勒索佢。唉，好多時候，極討厭自己。

佢自己係迷一百分男友先？

情緒方面，可能你自己都有其他野煩緊，某程度上都好難控制到自己
而你當佢係一個自己依靠既對象，有時不知不覺向佢發洩佐自己既負面情緒，其實都可以理解，唔需要討厭自己
我諗其中一個方法去改善依加既問題，就係改善佐自己既其他煩惱先